遇到仆街業主想唔交租

個仆街業主間屋有事乜都唔理

第1日住沖涼廁所道門閂埋左開唔返，困左我成個鍾

毛巾電話都係廳，好彩有較剪剪得開

差啲要開窗叫救命搵人報警

之後廁所道門漏水又唔整返攪到扇親，雙膝跪地成分鍾，成個膝頭跌到黑q曬

電費又借啲2想收貴

又成日聞到屎味，周圍又嘈，長期訓唔到

到宜家肺炎咁差攪到收入少左

同佢講減租一蚊都唔減，間屋有問題乜都唔理

仲有半年有多先走得 宜家直情唔L想交租

應唔應該咁做好?

諗下點解你咁低賤買唔起樓要做租租啦🙈

日日租樓日日賺🙈

廢柴幫大業主供樓🙈

現代奴隸每月返工養大業主

唔洗交啦，佢搵得執達吏出黎收屋都要等一年半載先搞到，佢仲要驚你整爛佢間屋，靠惡就得

你隻乞衣租租你又玩得出咩花樣？

隨時可以趕你走

訓天橋底啦死乞衣🙈

樓主默默交租住乞衣樓

廢柴🙈

你隻乞衣你收入減係你低賤

減租？

你唔識合約精神？

弱智🙈

廁所道門閂埋左開唔返，困左我成個鍾
度門開唔返唔一定關個業主事，可能係你用得唔好

之後廁所道門漏水
門用木造又會漏水咁神奇

電費又借啲2想收貴
水電煤都一般都係自己名，業主點收貴d? 你住湯房？

又成日聞到屎味，周圍又嘈，長期訓唔到
關業主咩事？ 你租那時已經係咁，price in 左啦

講到底你都係嬲嬲豬人地唔減租， 不過合約精神死約係可以唔減租， 唔知有咩好嬲。

無錢唔好學人租樓，又要價便宜又要高質素， 香港係唔會有的， 一分錢一分貨

你收入少左關人撚事
點解要減比你
好景時你加人工出花紅唔通會主動比多啲租人地?

間屋臭間屋爛

你隻低賤租租都係要交租架啦🙈

賠錢即走啦笨柒

你又唔敢

咁佢都無盡到業主責任啦，憑乜要我準時交租? 比你好似以上情況你仲會咁?

我係乞衣黎嫁 你好L勁?

死乞衣明明係因為你廢先要租樓住

而家怪人間屋唔好？

你比得起錢就有靚樓住囉

死賤種

你又比唔起錢喎

垃圾

業主有乜責任？

合約有寫咩？

合約只寫左你條撚樣唔交租可以扣你按金趕你走

唔順氣呀？

賠錢走啦乞衣

你有無錢？

唔識同屋企人住？

一定要出去住？

有咩令到你咁困難唔可以同屋企人住

最後無錢唔好學人出去住啦

你係個業主？

樓主classic發窮惡d傻西

所有人欠撚左你咁

其實一切問題係源於你廢呀柒頭

no

如果租"屋" 有屎味係咪廁所？係就要換隔氣。其他問題其實都唔係大問題。

講真租得就知價，咁你個人財政有問題先會覺得要講價。難聽 D 講業主自己都有個人財政壓力。

你又係租租養大業主？

低賤

咁希望你係假膠，如果唔係祝你死全家

道廁所門第1次用已經係咁嫁啦，佢個個係摺門

有個lock lock落去個隻，一lock左就移左位開

唔返，要用較剪剪爛佢，所以個個位漏水

真係一住先知有味又嘈，睇個陣仲裝修緊點會聽到?

間屋係3間房人住 所以啲水電費都係經業主

咁講真，我緊係嬲佢唔減啦，其實唔減都係道

理，但佢真係諗住有問題唔解決，點交得据?

無相,得你單方面講,
好難幫你取暖.

租之前睇清楚架啦
門壞 門漏水咁小事都拎埋黎做減租理由
自己搵嘢搞掂就得啦

欠撚左你呀？

邊個教你條撚頭剪度門呀？

你整爛野仲叫人減租？

發窮惡大晒呀？

你今時今日要住劏房咁低賤

當日讀好d書做專業人士就唔使好似你咁啦

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

我都唔知啊，同佢講過佢唔肯處理，其實我現

時財政係完全無問題，但真係比得唔据，應該

蝦我係女仔 第一次自己租樓

抵死啦

有排你受呀

窮人係咁架啦

慢慢挨，最少有幾十年你挨呀

住劏房咁撚高要求

你比幾多錢租呀？

乞衣

初初都無乜野 直至漏水個位攪到扇親

如果頭落地真係死左都唔知咩事

我係女仔，完全唔識呢啲，師傅上過黎一次

話要全道門換，業主唔肯

一開始係你簽約租
租到一半唔減係道理
哩個時勢唔減係佢無情但有理
你唔係佢邊個，又唔係租咗10年
同你講咩情
你唔交就你無情無理

唔租就躝
大把人租

你現實生活應該都幾黑人憎下，溝唔到女就上黎搵人發洩，慢慢做鍵盤戰士

唔係呀

上連登係用我另外一個人格架

現實生活我過得去啦

睇樓果陣唔驗清楚怪得邊個
唔當你整壞咪算好

有屎味係咪危險啲
一陣啲喉又話傳武肺病毒

仆街還仆街, 減租還減租, 簽得約就預左要交
業主重視家庭客多, 好多時咩都有得傾
劏房客就wfc, 頂到完約搵其他租囉

租係咪一次性交？

一年？

你都細心諗下我有邊句講得唔啱你可以反駁喎

我上黎搞搞隻門

我唔係要上黎同你嘈，亦都唔係你講既咁，

但你鍾意點講就點講，我唔會因為你講既野激

動有感覺，你可以繼續鬧，反正我又唔會少咁

個崩

結論：樓主死死地氣默默忍受繼續交租養大業主🙈

啱呀

繼續住劏房住多三十年啦🙈

既然係女仔嘅話點會冇男朋友
原因得一個
樓豬係暗瘡大肥婆
大家唔洗推post

笑左 係咪激將法?

咁你有無男朋友？

心知肚明

不如你行開先?

我無男友都唔會so你啦 把口食過屎咁

你有女唔洗咁大怨氣啦

黎我度住，三個月後間屋裝修完

痴線

你不如詳細讀以下短文：

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

做租霸.
你用自己名OR 有限公司名去租?

咁你咩樣 有幾勁?

明白你過得好苦，
不過你住得劏房真係預左，
而且第一次租樓咪當交學費law,
努力d搵錢租返間正正經經的屋啦。

再唔係你一返屋企就係咁咳，
咳到另外兩間房怕左你同業主投訴，
再同業主傾早d放你走。

唔勁

正常人

想話你知

個社會就係咁

你做唔到d咩去改變社會

你只可以好好努力去改善自己生活

自己名租的，其實我唔係唔想唔交租，如果佢

肯整曬我講既野，或者同我傾下，我可以繼續

準時交租，但次次講親都hea我，收租個陣又

秒回，我點据

終於有人明白了 多謝你意見

廁所係用巴士門？

幾錢租？

我聽過有d仆街租租用紅毛泥封晒d電制水渠

係啊，跟住個鎖要禁落去先鎖到個隻

連水電8千3，4左右 150-180呎左右

你爆咗鎖得返個窿係度？

有咩用?

走果陣搞事，等佢冇咁快租到比下手囉

凶屋

係啊 窿位係個個率 唔剪爛根本以我黎講根本

無可能開到，真係好彩擺左靚較剪係廁所

唔係我真係要開窗叫救命

其實樓豬都係資本主義底下嘅弱勢受害人
大家唔好怪責佢啦

仲有無其他

On9仔，個個有屋企人？
咪咁撚傻閪用自己把尺去度人地
個個屋企情況都唔同
有得揀會想搬出黎住？
乜撚野都唔知頭唔知路講撚到好撚有道理咁
咪撚衝出黎柒啦傻閪

買啲野塞返個窿咪算囉

坐厠有味試下用白英泥封返條邊
要封到無孔不入一個針孔都唔可以有

係直情係間房都聞到有味咁係乜?